點解紅隧要繼續封？

封既原因係咩

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

警甴阻住地球轉

不如幫下政府，搞哂三隧，等佢封哂，攬炒!

推